發現宇宙巨band Mr.第一隻碟幾好聽

原來已經十年前

戰禍

想太多

可惜之後抄歌 痴倫伯 賣港

無人想知 收番埋啦

唔夠抄歌 佢地既歌水平的確高過其他band

以前好鍾意聽想太多同等不了

其實唔錯 仲keep住有聽

等不了,遇到了正到呢

樓主走先

背影
Mister
森林
尋找一千遍
長路

唔抄歌
其他band全部收收皮先
Supper moment都係垃圾

不能認同更多